胡慧沖係咪當年野心太大，走去秦國撈先搞到依家半紅不黑咁？

去完秦國反而名氣下降
再淡出電影圈
所以話人幾時都要認清楚自己位置

屈撚完味

你新愉民冇睇沖遊秦國系列？個幾年紅遍香港喎

好紅喎
當年擔正做霸王花
仲要拍露毛寫真
釣左金龜先收山啫

佢有個另類泰國遊，講執屍

依家上網已經搵唔返

冇屈

去秦國嗰個叫彭慧中

胡慧沖：女鬼跟他回香港
胡慧沖就因這些訪問，換來的不只是故事，還體驗到遇鬼的經歷：「我跟隨執屍隊共處四天，首三天也沒有事情發生，一個死於非命的人也沒有，只好跟隊員鬼話連篇，但到了第四日，便接到一單自殺案，一名女子在家中吊頸自盡。接到消息後，我們馬上出發。在行動時，我們均需穿上制服，而每件制服均唸上咒語，以便靈體不會附身，但制服如被女性坐過，那咒語便會失效。」

在行動首天，胡慧沖把制服拿回酒店，「翌日早上，我需與電視台一同工作，到晚上才返回執屍隊，那時我把制服放在車上，被一名女同事坐過，不知是否這個原因，令我招了冤魂回家。」

疑因擅拍遺容闖禍
到達吊頸死者的現場，胡慧沖已感到渾身不自在，「這感覺我從未試過，因而我沒有上樓，等待隊友把屍體搬到車後，才敢工作。雖然那屍體不算難看，我也有接觸過她，幫她打手指紋及抬進殮房，但我的真正目的是拍攝VCD，可能因為這點，我沒有得到她的同意，就拍下她的遺容，因而冒犯了她。」

當胡慧沖返香港後，時常感到不自在，像有東西跟他似的，「這天，家中的傳真機及打印機一同壞了，預先聯絡好的工作，又突然被取消，而更恐怖的是，到第二天一個人在家中工作時，門鈴突然響起，但開門卻空無一人，關門後門鈴有再次響起，開門人影也沒有，如事者反覆了數次。」

心知不妙的他，找了一位學法的朋友幫忙，經他一看，發現有一女鬼跟他，於是他便做了一場法事，還回到泰國拜祭一次，怪事便沒有再發生了。為求心安理得，他更到義德堂捐錢做了善事。

沖哥啲post成日隱隱約約黃
啲藍係突然留意沖哥先咁驚訝

期望學能知足
不必多作比較
沒狠怨心開朗珍惜每秒就是這泰

ching似J開

班藍絲屌住黎睇

你熟到

上次好似係蛇美見過佢

沖哥喺秦國撈唔撈得掂
見套尋秦記竟然唔搵沖哥

佢衰在無繼續跟，同高進同高傲鬥落去

有搵啦 沖哥深黃拒絕咗

咪做緊流行都市
日日都見到佢 曝光率高到on9

佢哋見CCTVB重播就攞嚟講
佢哋知唔知嗰幾輯節目係幾時拍攝

佢當年3條K去咗嘅話 劉德華條藍絲可以收得檔

梗係啦 問過秦始皇未?

佢自己拍黎賣比tvb播 依家又拍緊新一輯
佢算醒賺tvb錢又可以宣傳自己